對吾住牙大交合，求下你較返去15度🙇🏻‍♂️

得8度，不想活了
我願意用一年冇八號波去交換大交合升返香港溫度做15度up
20度up以後唔反共

正正常常咁咪幾好
Btw吾牙你老母